如果連登實行社會信用體系 班三毛會唔會消失？

負評越多 就無得出post
d rules就係任擺

事實個信用體系
鍾意點就點 咩係扣分理由
最終剩返一種聲音
仲惡過反送中
跟本係駕於法律之上
令人生的意義掉返落最低層
一個圈養人既系統